落bar 識人 你問我答

十一月落bar嘅時候識左條友
佢話想同我一齊
我拒絕左
但佢一直唔明照揾
雖然每月都係照揾左三四次 頻率唔算高 我又成日seen佢 都照揾
但真心唔明佢做麥
明明佢deserve better🙄☹️

你咁在意扮乜撚唔在乎？

deserve better = 藉口？

師傅
我只係唔明佢做乜鳩啫
又唔係冇講清楚

佢係高大 大隻嘅男人
我又7.7喎
都唔襯啦
所以真心佢係deserve better wor

飲開咩？

好撚威 帶眼識人呀傻西

Whiskey n cola
Dry whiskey
White Russian
唔係好飲得